洛賓又開外掛[sosad]

你明知係係左腳CUT入去都無佢乎

呢球波係對面人多手腳亂 如果剩係一個專心防佢推大位已經夠

第二球就好似你咁講一個專心防佢推大位
結果呢

第2球點同呀，個位咁大

Ching sick ball

第二球就係唔夠人去包抄佢 如果3-4個圍佢防佢推大位已經夠

咁其他人就有位交啦

第二球係咪希特拉慶祝

拜仁仲係要靠洛一招

Yes, Nazi Salute 主場係串啲架啦

唔係ban嫁咩 做完好似有排罰

冇封過大位wor

靚過沙拿普斯卡斯個球

第一球靚既
第二球守佢個個on9
跟實右腳 單丸一推左個下轉唔切身比佢任抽

得啦屌 呢球唔計